中興：積極與美國政府溝通調整或取消激活拒絕令

香港電台-財經

中興通訊發公告指，目前現金充足，在合法合規的前提下，堅守商業信用。公司積極與美國政府相關部門溝通，推動對方調整或取消激活拒絕令，推動事情向好方向發展。

中興說，受到美國商務部工業與安全局(BIS)簽發的激活拒絕令影響，已無法進行主要經營活動。

乜撚嘢叫做激活拒絕令

全力篤死華為?

Deactivate ban?
明顯係 Google translate易
中国又贏

激活拒絕令

做污點證人

講得太多贏語

唔知佢係點改返來 見好多大陸媒體都用呢個名

單方面講

垃圾中文

取消激活拒絕令 ???

好亂